# 29/3/2021

### f0fe13ea13639df76acc27ee16c1345595d97584

--- 

## Defects

### Critical

* Інформація про розміщення карток в колонках, текст, коментарі в картках має зберігатись локально в браузері (`localStorage` & `sessionStorage`) або на ресурсі Firebase і повертатись до свого останнього стану після обновлення сторінки браузера

### Major 

* Потрібна можливість перетягувати картки з одної колонки в іншу, drag&drop
* Картка статична, немає можливості редагувати текст
* До картки не додані коментарі і голосування(лайки)
* Перевірка синтаксису (`npm run lint`) відображає помилки

### Minor

* Потрібні підказки до текстових полів, атрибут `placeholder`
